邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

既然美國總統已經出聲關注香港情況

提及解放軍香港以及遊行示威中出現美國國旗
咁即係佢唔反對啦

如果下次遊行或者喺機場嘅時候準備500至1000支美國期一齊揮動應該非常震撼

國際媒體一定報道。

美國總統會更加高興
中共同港府官員更加冇面

所以唔好屌之前出現美國國旗。其實佢哋係幫到手

如果侵侵可以幫手

用香港做籌碼我哋更加有着數

橫掂依家共產黨痴咗線

去食個麥當勞都俾話勾結美國勢力㗎啦

咁既然係咪都俾你咁講就不如做大佢
美國勢力咁攞1000支旗出嚟。落下中國面

721 811

推到一千支美國國旗出現

唔知要幾多錢??

推

最好玩係10月1國慶整個大遊行 全部拎美國國旗 激撚到隻雜豬仆街

侵侵第2條問題 應該點答佢?

Yes

但係真係唔知要幾多錢

唔使答佢應該係幫佢整更多嘅問題

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

美軍快來

一齊學唱美國國歌

有冇人知邊度有得買同埋真係要幾多錢?

有得諗

哇屌依招仲絕。你好嘢

唱歌比全世界聽

全部人同我背熟美國國歌佢

Cher的版本也應該值得推薦

你幻想下。中國共產黨如果聽到香港人集體唱美國國歌會點

呢個都好正

好撚過唱double hear the ppl sing

唱到斷氣都蓋唔過現場人聲，氣場同象徵意義上又勁d

仲以為你已經準備左
同問

可以舉埋聯合國之旗，
雖然已經俾人控制住，
但應該仲會有人發聲

一齊揮旗

816 攬炒巴個度，旗海飄揚

自己印有無得諗？ 質素好既少部份就夠 每個人都拎一枝自己a4紙夠輕既

唔係唔好但係美國期會更加激嬲中共

幻想下我哋嘅前線全部抓住美國期啲狗沖埋黎嗰陣會點
比傳媒影到到嘅效果係會幾震撼

印度OK亦都係免費可以宣傳出去

咁可能唔止一千。 係幾千嗰個人自己帶嚟

唔好做多餘嘢

要侮辱中國，用香港旗就得

夠齊，愈大當然愈貴，豐儉由人。

利申：純粹自己幫襯過覺得ok.

[道歉？你地係咪傻咗？]尋日只要煲大呢兩件事，從而唔駛入機場自動勝利，仲道乜野歉

香港旗唔係唔好
但係事實上美國係世界最強嘅國家
但係美國總統係出一句聲好過我哋二百萬遊行

Sir this way

#我是護旗手 🇺🇸

用美國旗點解多餘？

合法野，乜都試！

支持齊齊舉美帝旗

大批咁買唔知肯唔肯賣比你

試諗下特朗普派美軍過嚟幫手對佢哋有咩益處
香港嘅地理位置同台灣唔同
根本係好難做到分割
宜家係要政府出嚟回應
拎美軍國旗只會有機會比紅媒再亂入

幾錢張？

炒呀炒

支持

洗唔洗要make in usa?

818千人美國國旗

唔好擺美國上抬，一陣美國人反感就大鑊

[緊急分析]法！不！責！眾！

made in China 先過癮

我無美國旗
畫一塊得唔得

金拱門而家係中資

I love USA

唔好激嬲共產黨

一定有左膠會咁講
企硬

推！

非常咁贊成！

侵侵拋棄禾地

送晒你班連登仔入勞改洗腦

洗到識得用晒所有language 唱中國國歌

一直紅媒都會搵方法入你
揮下旗 等多啲美國人留意同出聲
特朗普自然緊張佢嘅選民

係就快啦，香港就嚟頂唔順

布袋彈都話鋼珠仲理紅媒

絕對支持呢個... 習種又要嬲嬲豬，但佢嬲得來唔通出兵打美國呀?

邊到有得買

可以 好似幼稚園啲勞作咁
加支飲筒就fing得

入位撚

美國總統一個出聲就夠啦你知唔知佢係社交媒體加埋超過2億人次

全世界一齊報讀

人在美國 呢到大把美國旗賣

我們變身做美帝

有無文宣 818 airdrop 美國國歌 歌詞一齊唱

唔好太盡。
我地要既係美國既支持,
唔係立刻變美國人。
旗都合理,
但唱埋國歌就膠化緊呢件事。

舉旗巴打唔該舉埋台灣旗！！

［818］舉旗手足唔該舉美國同英國旗之餘 仲要舉埋台灣-青天白日旗

係咪去D印旗既鋪同佢地講要印美國國旗就可以?

Sir! This way

運嚟香港得唔得

過多幾日返香港一車車運俾你地

樓上有人仲同我講咩膠化件事

好正呀！！！
好想參加呀～～～～
去金紫荊 揮呀～揮呀～揮呀～揮呀～揮呀～揮呀～揮呀～

你真係好乖豬

816見 旗海飄揚

前排去完美國

喺Walmart

買左幾支

1蚊美金左右一支

十一原來係美國國慶，旗海好令人感動

支五星旗仆左落海都全中國亢奮，咁美國旗俾狗咬爛，美國會唔會全城震動呢？

激嬲左咪呵番囉，一家人邊有隔夜仇，除非唔係一家人啦

外國勢力係我哋到今日仲未死嘅原因

舉腳贊成

洗乜講

我是護旗手

Print

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics

諗起都正

推 sir this way

買件美國隊長衫

sir !!! this way

811 721

有無黨旗賣呀買支黎去燒野食

照你咁講，帶定多幾支唔同國家嘅國旗穩陣
一個美國唔夠，加埋日本台灣歐盟印度
咁咪更多幫手係咪？？

有冇原link 想支持下原作者

揮isis 旗，叫isis 幫拖好過啦

諗到都開心

唔止美國，其他國家，聯合國，國際人道救援組織，女權組織，紅十字會，都應該有旗！

超支持
但美國國歌好難唱超高音

咁多人一齊揸美國旗 支旗一唔小心就會比啲狗仔射爛 射到燒著

同意 揮其他國家國旗冇犯法，你吹得我脹

十一匪慶一街都係英美旗大唱英美國歌個畫面都幾震撼

難唱又深

呢個正喎預埋我

最好唱埋美國國歌

正po

紅媒果D 佢地搵內鬼做pictures 都得啦
唔洗理

咪柒戇鳩啦
到今時今日仲係度怕紅媒入你，支那個邊個撚種你係恐怖主義㖭啦，你係咪又要怕啊？支共要入你，大撚把位入你啦

收皮啦，香港唔需要附屬係中國，更加唔需要附屬係其他國家

Fb search Mimi Szeto

無用 侵侵靠唔住（由始至終都係

用港旗可以港獨之餘吸納埋班愛港愛國分子
用美旗比人吊賣國賊之餘，
贏咗將來咪又係比美帝殖民，女女含洋腸

你收皮就真啦，又係政治潔僻撚

行開啦你

咁平。有幾大？

思想正確

咁都俾你諗到

我地依家要求人過黎幫手？咁撚大個春袋渣係手你要香港人求人？大家都唔想係中國領土下生活，但係我亦冇諗過香港要繼續做殖民地 因為香港人唔需要做二等公民

推到美國軍隊嚟香港救駕

Ready for 1/10

中共只係怕美國 好似係

推，根本由頭到尾要贏，就係要外國勢力。

屌你老母 一陣當你真係恐怖份子

都好平 自己買

之後美帝美軍出兵

一早有用啦。。。
唔明點解吹風吹返轉話冇用。。。

玩下政治表達就係依附左既說話，同藍絲指責所有有訴求既人都係港獨一個原理。

come on，做下唔會條鳩短左

黃婆婆

雖然我無深究
但聽聞佢啲文法類似我地中文用文言文

正啊

紅媒乜都入你嫁啦

拎撚哂西方主要民主國家啲旗出黎舉啦 一人一支
我地係自由世界陣營架

I can’t imagine. Why?

你地識唔識撚英文，佢講你地blame 9 美國，但關我毛事

係尖沙咀升埋有冇得諗

有美國干預嘅焦土，香港會重生
無美國插手，香港只係會變新疆
仲有人唔明？

所有攬炒、引解放軍入城嘅理論都係不能缺少美國

思想正確咁

香港冇軍隊

冇人幫係邊度有得打

建議同時舉埋青天白日滿地紅國旗，宣示所謂中華人民共和國只係偽政權

trump please come to visit us and we tell you why

係喎
d愛國心今次有咩好講
雜種表示吹你地唔脹添

哈哈😄

唔明果班可能係年紀比較細嘅朋友
多D解釋比佢地聽

大陸憤青見到美國旗就會癲，正係因為cctvb成日放大啲外國旗先俾到位大陸入，依家大陸就係拎住港獨隻棋先大條道理唔妥協唔退讓，人地外國都只係睇錢，至多做下咀炮，大陸派下狗餅就會收晒聲，點會花軍費黎幫我地... 舉外國旗絕對幫唔到場運動囉

台灣旗呀重有

點搞法？支持

起碼一萬支起跳
激到習豬頭爆血管

#我是護旗手

非常喜歡你嘅思維

13吋左右

假如 120% 尊重美國，可買美國貨，Annin 出品，真材實料：

旗桿可幫襯香港的獎牌公司買（支那貨）：

也有一盒百枝，一尺以下的 Annin 細旗：

假如要再超平，上台灣蝦皮，甚至淘宝也可，只是 made in China 可能會惹來極認真的美國愛國者的不滿。

支持舉青天白日

手足靠你了

唔係美國一路揸住中共春袋 香港一早屠左城啦

中國唔敢大肆出兵就係一出美國佬就大把野制裁

做唔做美國殖民地我冇所謂

到時舉下當係多謝佢地做緊既野已經好夠

割蓆撚去曬邊
做乜唔叫人唔好舉美國旗

.

你睇返美國總統用嗰張圖

估計其應該要幾大枝？

推!!!

一陣d鬼又話唔好靠美國，正on9

push

我想Practically地問問
美軍真係出兵嚟 依家科技係要幾耐先到?

你痴痴地，那裡有美國人反感過，你去網上睇下人地鬼佬鬼妹講乜先。
星條旗不只是代表美國這個 nation，而是代表美國為自由平等而戰，只要你認同這理念，沒有美國人會責罵你，反而會對你讚不絕口。

個人睇法,完全唔認同呢件事,你咁做同賣國賊係無分別,會更加嚇走和理非同淺藍轉黃既人,更加冠上破壞一國兩制既污名,請集中精力做番5大訴求,818遊行,感謝!!

利申:多謝香港孕育左我,比我有機會讀書,學習,明事非黑白,我亦都愛中國,請各位保持赤子之心,勿忘初衷

如果美國總統嚟香港我諗1百萬人去接機

除咗美國旗，應該配合加埋民國(台灣)，英國，港英旗

美軍又點會來？？？

美國會幫手嗟。

FOX 好少請senator上嚟講，不過都請咗

佢係全球有歷史以來最受歡迎嘅總統

我想問下侵嗰兩段野點樣可以理解成支持我地？

讓香港成為美國其中一個州份

有無外國旗都係屈港獨嫁啦，手段黎

歷史可鑑！
你睇下西藏，新疆，89天安門，無外國勢力，單靠當地人民，連自焚都出埋，有咩下場？？？
唔想香港變新疆，一定要有外國介入先有希望！
香港嘅優勢，就係「國際大都會」呢個地理優勢！
我地無兵無權無武器，打條卵呀！
國際發聲同制裁係我地最大武器，
大家唔好咁道德塔利班，
好多國家睇唔順眼中共好耐，
依家個國際大形勢就係要圍剿佢，
大家堅持住！
Rubio twitter 講左，借住香港運動，已經顯露出中共本性係咩！
香港唔係咁絕望的！
加油呀！
一齊睇住極權暴君冚家鏟！

你地用完支旗 唔好學人掉落垃圾筒

全中

睇清楚局面。

油麻地大地旗幟，台灣購物網，支那網購，Amazon 都可以。
可以買 Annin 真正美國出品，表示對美國尊重，這種誠意別人不一定看到，但看到的一定會讚你真誠，就像日本人做事一絲不苟。

半個鐘，日本台灣太平洋都有佢既人

其實有香港的三個曆史條約正本在台灣，理論上中華民國政府有權利、有義務向國際仲裁法庭申訴，《中英聯合聲明》係違法。

屌你啦，要恐怖份子幫拖，不如搵中国。大家膠下笑下就算。

屌 快過元朗班狗去西鐵站

侵：我撚狗咁成功，你哋仲乜咁失策比狗撚設轉頭

借力打力都唔識

幾錢，點買？

而家美軍有 Space Force

可能桉制就會 核能攞你命3千迫擊炮由衛星射嚟打9解放軍

US national anthem 絕不難唱，
你地覺得難唱，係因為聽左交響樂專業版，
Whitney Houston 咁勁，你唔使學，
學就學玩具琴版，一學即會，
也可以學鬼妹清唱版，
只唱 national anthem 首段已夠，lyrics already striking enough
天佑香港

只要佢出聲就得
你睇返佢過往四五年Twitter 上面講嘅嘢冇一樣係唔成真

自己會當選美國總統
全球天氣戀花係騙局亦都幫美國退出
Fake news
Immigration

講得出做得到

可唔可以癲少陣, 你老咪呢度香港啊.
美國佬到底有咩好???
你班仆街係咪奴性咁強啊?

港人自治

仲有 speaker of the house. Nancy Pelosi

當然不會膠化，美國歌是維護自由的戰曲。
美國歌與星條旗是連在一起，舉得美國旗，基本上已是心中唱緊美國歌。

啲comment好多都讚不絕口

我意思係唔需要擺低姿態求人地介入香港冇任何軍力，最後都係要搵外援，但係我唔想搵完外援後香港要再簽多次不平等條約

食屎啦你，歷史上有幾多次革命係無外國勢力可以成功的，你講畀我聽下？
99.9999% 的革命都需要外國勢力，你叫人唔好邀請外國幫力，即是推義士去死！

舉美國國旗都比個原因

係因為美國代表住民主自由？

說好的外國勢力

一齊推

去機場，要準備美國旗呀！

Big brother is watching you

屌你咩.......畫張咁嘅圖

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

呢個g持

外國人舉香港旗我地都打飛機啦

64班學生夠愛國啦咪比人屠城囉
我情願舉美國旗搏下好過

激嬲中國有咩好處？
聚焦5大訴求啊

clever

on9, 美帝會撚幫你咩, 靠自己啦

美國好難干預香港美國軍艦過唔到香港

組個萬人合唱團每晚喺機場練歌好唔好

由今晚開始一句一句練

練到10月1

淘寶貨16蚊

嗰日一百萬人上街唱美國國歌同揮美國國旗
整返個70週年賀禮比支共

經過812同813我有啲嘢想講

國歌都唱埋

咁都真係好快喎

激撚死大陸班7頭，明舉美國旗吹咩

中國事務，由中國人自已解決！
外國人唔會真心幫你的
一定另有所圖

中華民國！！！

第一飛導彈可能5分鐘就到

識音樂巴絲可帶樂器

拍片上埋YouTube

搶全球排行榜第一

場面幾盛大

有無人玩開合唱團可以幫教

我舉美國旗都唔撚會舉英狗旗

美軍來了我帶路

香港麥當勞係中資既
所以應該係收購香港麥當勞果間中資公司勾結外國勢力，亂港禍中

如果只用第7艦隊。美軍趕到香港係用hours來計算。

但戰略上投入過少兵力就變成分散戰力，並無意義。

邊度買最好？其實係咪美國訂返黎最好？

我要made in USA

有冇group一齊舉

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

有得揀我都唔希望外國人幫手 始終差人地人情 但唔該你班清高撚諗下 我地人手資源有限 而且已經犧牲左好多義士 只係靠我地係唔夠力量推翻政府 而家講緊既仲要係中共已經插手呢件事 我地唯一出路只可以請外國勢力幫手 先有機會爭取到我地希望要既野 雖然美國冇出兵幫 但佢經濟上已經幫左好多

個畫書一定好靚

諗起都興奮

其實擺trump上台都幾過癮

逼佢捍衛返民主自由呢d普世價值，唔好掛住傾deal忘記左美國嘅核心價值

激嬲同胞有咩好處？
你依家要爭取佢哋支持呀
將革命思想傳翻大陸

推 推 推

國慶萬人齊fing 美國旗

其實係咪要再引啲公安/解放軍出手既證據 令瑜美國再表態

絕對同意！

知唔知道點解香港到依家都未被血腥鎮壓？係因為美國喺度睇住香港呀！唔係咁樣香港一早變佐西藏新疆啦。

美國先係實際上保護緊香港1國2制，高度自治呀！

你愛中國，但依家代表中國的支共唔愛你

係時係落街派傳單
818要人數呀

個人感覺個文宣圖內容好似比較vague同唔符合遊客想要嘅嘢

正如另一個post 嘅巴打講 d 遊客屌人唔比佢走但講唔出想佢地幫到d 咩 或者點解唔比人走但又淨係撳電話

針對遊客嘅文宣內容可以圍繞：
let we make it up to you
-表示可以提供翻譯
-幫佢地contact embassy
-幫佢地出翻市區
-幫佢一齊詢問airline 到底點解又話cancel 又depart, 有冇得賠, etc.

機場接堂大堂等你

不了，我要美國旗

個問題係, 你舉完中國又再嬲!!!
對上一次就係搞完中聯辦, D狗就開始又打又拉.
你今次仲玩呢D.......
到底係邊個推D義士去死?
同埋唔好成日同我咁大聲講革命!
你有冇諗過未來會點? 解放軍點解決? 深藍點解決? 外國勢力點解決?
你老味醒啦好嗎?

推到有人話我知邊度買

左下角@szetomimi

要made in usa

想含

早知係美國獨立日搞個搖旗遊行啦

中共竊國，我哋香港人有責任維護最後一點嘅自由
我哋應該傳播革命思想比同胞
而唔係賣國
光復香港，光復中華！

拎曬各國國旗！

818 手執英美國旗

根本冇關係

認同. 激嬲中國冇好處

錢唔係問題喎 最緊要有搞手

你係炎黃子孫來架

唔激都無好處 我鐘意落佢面

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

炎黃子孫同中國無關係喎。

我係漢人 唔代表我係中國人喎

佢其中一部分嘅why係話緊啲指佢外國勢力 美國背後搞鬼個啲指控

食屎啦支那狗，炎你老母臭閪

支持，推

你咪撚戇鳩啦係都要畀藉口人哋助攻，美國佬會幫你？你都戇撚鳩嘅佢哋為咗利益咋，醒下啦香港人係要靠自己㗎。

預留1支美國旗比我

甩p先吠啦

同美國簽不平等條約又如何？美國會照住你，保障香港自由繁榮。世上都不知幾多地方恨做美國第51個洲

唔好再俾“大中華”思想影響ok"?

大中華同自由公義2難全時，我會選擇自由，公義，同普世價值

應該要守護、團結同一個民族
漢人/華人事務，點解要外國人幫手？

我要做fing 旗手 比枝我

我咪靠自己揮美國旗囉

支那孫子就有你份

中國人係昆蟲類喎 都溝通唔到

如果有巴絲被媒體訪問到點解要美國旗，要記得答：因為美國代表自由，同樣係獨裁主義既敵人

英文可以咁講
The meaning of the America flag is freedom，which is always standing up against dictatorship

大家要營造一個自由國家無法沉默既事實，而唔係求美軍出動黎打人，明白無

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

如果美國肯同香港簽任何保護我哋就算畀晒副身家都要簽

如果中國震怒，
香港真係GG

不如揮曬所有支持人權 民主同自由嘅旗幟
國慶賀到佢心髒病發

如果用利益打動到美國佬就夠啦

唔通要人無償幫你?

好過落北京袋

香港gg, 中國都gg 了

死開啦屌你老母你知唔知香港而家面臨緊咩呀 靠自己點對抗警察 政府 黑社會 老解 武警 同土共呀

你當人炎黃子孫 人地當你水魚咋 醒下啦戇鳩

你估中國真心當你同胞咩

民族大義同自由公義無法2全期美時。我會選擇企係自由呢邊。

道不同不相為謀

真係好有用 係有班人係咁吹風話無用 係搞港獨
d老派思想 成日覺得比位人入 都痴線 佢大陸要玩外國勢力就同佢玩到盡

陳雲hater

612 721 811

等你70大壽咁過癮啊啦

美國佬同中國傾掂貿易戰就出賣你啦懵撚

推

818 見

贊成

自己人點錯都好，真係有必要搵外人幫手？
你哋咁做同 吳三桂 引「清兵入關」，
有咩分別？

你話呀？美國佬同中國佬傾掂貿易戰就只有香港gg啦

呢啲圖只會令傷心既人更傷心

講野前用腦諗吓先
咪撚影衰P牌
呢個世界上邊個國家唔係為咗利益？
美國為經濟利益幫香港
香港又為咗要民主自由
再加上可唔可以唔好成日偷換概念
咪講咗「舉美國旗」同「香港人靠自己」
兩樣野唔係mutually exclusive
係可以並存兼同時進行

我發現你篇文有一個錯別字，將美國「旗」打成了美國「期」，而點解會出現呢個情況 呢？係因為你有可能使用「拼音輸入法」，因為呢兩個字都係打「qi」，係打字快嘅情況下好容易穿煲，所以我質疑你發佈呢篇嘢嘅動機！你係想煽動情緒！各位巴打絲打留意啊！唔好衝動做錯嘢！舉美國旗只會有反效果！

貿易戰無可能傾得掂

美國一定係另有所圖

舉美國 英國 德國 掂唔掂

哇咁都俾你講得通

支持，會到

我撈金融㗎我唔清楚得過你？ 尋晚中國有科水喇所以美股先反彈。

激嬲中國有咩用？
出賣同胞真係好咩？
唔好唔記得大家留住一樣嘅血
點解唔做啲實際d嘅嘢？

傾掂即係中國肯含撚, 即係好似日本咁做美國隻狗

到時美國叫習裸跑都要照做

而家邊個引兵入關先？冇啦啦多左成班公安 武警落黎鎮壓 喂 唔好忘記 中國係唔應該干涉香港既野 而家政府吹雞就得 我地吹雞就唔得？

T.T cry

我香港乃國際城市
死中囯應盡快撤離香港

我有旗，一支旗不貴

之前無人幫/或者手足有疑問

會唔會太over咗，會有反效果，不過場面係幾引人注意

香港比美國嘅利益大定係中國比美國嘅利益大呀？ 尋晚中國又科水啦知唔知呀如果唔係美股點會反彈呀？ 恆指隔夜都升500點啦懵撚。

撈咩金融咁巴閉呀?自貼黎睇過

我有

留tg，我比你

幾錢

屌你老母支那p牌仔識唔撚識廣東話呀，qi 乜撚野呀
兩個字都係讀Kei呀垃圾三毛狗

咪撚再用p牌同殘體字來分辨是非啦？ 用下你個腦得唔得？

佢係商人

最多應承香港俾返2億

幾錢 有伸縮旗桿？

淨係睇字都feel到習敗敗嬲

所以要焗佢做返次左膠救香港

加埋雷射槍

用過，我送給你

旗桿我無

自己睇新聞分析下啦貿易戰中國一路跪緊美國㗎

含住啲美國旗

乜撚野血啊？o型定ab型啊
返大陸啦柒頭皮

Gogogo

你老母就同一樣既血，死返大陸啦

認住我個乞食樣

幾錢枝 我同你買幾枝

一齊舉

遍地開花

美國眾議員極度關注喎 唔舉有咩實際好處？ 你數黎睇下

美國國內支援香港既呼聲高 佢係商人都要幫拖！

眾議員都出晒聲 不遠矣

我識作者本人，佢係facebook有話過幅圖歡迎文宣使用的

其實你真係講得啱

呢個係基本問題根本成個國家係偷返嚟嘅

有冇方法簡單文字或者圖像解釋到呢樣嘢比多啲香港人甚至乎傳媒知道

你知啦而家啲人睇多個100個中文字就會頭痛即食文化

屌 病左戴個口罩都有位入你啦 已經冇人在意紅媒

扯旗

美國當香港係一張牌打㗎咋？ 同中國貿易戰傾得掂香港問題就關人撚事 ， 傾唔掂就攞埋人權發出嚟嘈下囉 ，早排特朗普先講過香港問題由香港同中國自己解決。

鍾意你嘅態度

貿易戰仲係未知數 大家既目的係攬炒

傳媒嘅對答都諗定埋。 真係勁

香港美國公民表示支持

係咪要練美國國歌聽聞好難唱

香港已經GG

Sir, this way

千奇唔好舉美國旗呀 只會俾到中共口實 特朗普睬你都傻啦
反而你舉中國旗 啲警察應該會呆咗

到時一地玻璃碎

香港成為美國＂托管自治區＂

真.外國勢力

巴打

人哋慶祝70周年我哋就激死幾個中共元老。 玩到咁盡

selling point : 美國係世界警察, 香港公安收皮.

無錯. 應該重新標榜示威者 「愛國不愛黨」！
費事俾人誤以為反共反上腦

其實我覺得唔應該只揮美國旗 應該要揮埋美英國同聯合國

美國一定可以利用貿易戰喺中國攞到大把雀數香港只係佢喺攞著數嘅過程中的一張牌， 攬炒嘅目標是對的， 因為香港對中國是很有價值的， 但係你攞美國旗出嚟就冇曬骨氣啦， 美國佬未必睇得起你， 你睇下佢哋點樣對墨西哥偷渡者。

睇見都心痛

喂依家七佰被捕幾多人俾人打穿頭永久傷殘啊

你啱，做25仔實冇好下場
美國人心諗：「今日你可以背叛中國，他日亦可以背叛美國！」
香港人要有骨氣

冇丁巴打

一蚊有一枝

pish

當中美有共同敵人時又唔同講法，小心習 侵 二人兩個聯手。

要大枝嗰d wor

一個人可以連自己民族、國家都背叛，
冇人會睇得起

而家係參眾兩院，民主共和兩黨都出聲，好似好耐無試過

大枝嘢20蚊都有支

我是護旗手，揮美國旗為自由

舉埋台灣旗雜總會咩反應

乜你唔知中國一路含緊美國撚咩？ 只係口交部口硬， 實際上一路科緊金， 尋晚又科啦如果唔係美股點會反彈啦恆指隔夜都升咗400點啦。

唔屌，因為佢可能係美國國民嚟，舉返自己支旗有咩問題？

一早有人揮 唔多

清一色美國旗落佢面，我鐘意

依個不得了

你隻死三毛最撚驚就係有人舉美國旗引美軍入港

中共怕美國一早做左日本仔
跟係美國後邊應聲，中共依家怕俄羅斯多
不如舉埋俄羅斯旗，話晒戰鬥民族

可以伸縮都有咁癲

見到傳媒或者九嘅時候 可以扯旗增加氣勢

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

以下係證據

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

點樣買

絕對唔反對
什麼旗都可以

10·1 有冇得諗

一定要

大枝嗰d有無棍？

有啊

點都要唱中國國慶日

當生日歌咁長激撚死中國

你哋唔係諗住用美國旗包圍自己啊？
因為咁樣警察就唔敢郁你？

係就唔怕

將成個庫房送一半比佢都仲得

美國國旗象徵自由 民主 友愛

唔係啊嘛我諗真係有一千人喺機場等你

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

美國都無幾百人遊行啦

你個 username

我諗第一波應該會先升起預警機，全球鷹偵察機同埋潛艇先行，跟住就F22制空，然後各式軍艦

愈多人揮愈有用

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

清一色場面真係震撼
我當你行銅鑼灣一排五支
100支已經20排 差唔多三四架巴士嘅長度
如果1000 會唔會超過四五條街

有冇數學撚計呀有幾長

侵侵話唔關佢事呀

呢種連棍二百幾

[思想改革] 抗爭者的思路

練定美國國歌到時升旗禮唱

呢種三十幾

ok wo
有冇打電話落訂
Btw你屋企咁撚大

On9，你睇清楚佢Twitter先啦
佢開完聲之後仲轉載再幾條香港人舉旗既post呀，反感。

上面有巴打講咗美國帶返嚟

如果你係女仔佢可能平啲比你

我想要最撚大

結論係其實print out都冇所謂。就當舉立場蘋果維園入口派嗰D

賣6枝比我

罷明假絲啦屌
我爬下文先

記住trump已經開到聲叫大家要CALM

侵侵琴日已經係twitter讚揚依個行為啦
優鳩睇多d新聞先出黎講野啦

呢個真係要問。小弟只係幫襯過佢一次咁大把。不過相信美國旗都係熱門貨，應該點都有存貨

和平遊行 舉下旗仔 夠晒calm啦

佢不嬲講一套做一套㗎喇

你睇嗰佢都話同習近平係好朋友轉頭立即加入口稅

星期5去攬炒巴集會

淨係旗過二百。我認我窮冇再問

香港人擁抱的係自由民主的普世價值。民族主義？大中華？ 香港人don’t give a shit.

其實係一條選擇題：當自由同所謂“中華民族”2者無法並存果陣，大家會選擇邊樣優先？

我個人就一定選擇香港的自由同公義。

要“建設民主中国”？香港搞掂佐自己，有餘力先再幫中国国內人民啦。

美國勢力咁攞1000支旗出嚟。落下中國面

冇間房龍床盤視覺效果only

當然可以

呢隻二百幾，我覺得貴冇再問，對唔住

明智識玩！請受小弟一拜

嗚未試過咁多人等我

你諗下一班和平示威者拎美帝國旗力爭民主,自由,而畀差佬武力清埸
帝國子民點會諗,共和黨,你地左膠眼中既民主黨點宦做野
因為差佬武力清埸=沖擊民主,自由

兄弟爬山。畢竟聯合國旗都算合情合理

弟爬山。畢竟聯合國旗都算合情合理

搵美國巴打喺WALMART大手入貨啦

又平又大支

佢當Hk人係condom咋
hk自己救自己啦

818 民陣百萬大遊行

係. 記住"星條旗"的意義唔單止係代表美國.
更代表"民主", "自由", "公義" 呢D普世價值.
所謂"漢奸", "叛國賊"跟本只係偏執的民族主義.
21世紀仲鼓吹偏執,基於種族的"民族主義"先最可怕.

試想如果中国忽然有民主, 但喺偏激的"民族主義"下十幾億人一致授權支那民選政府四處侵略, 美其名為乜嘢大國掘起, 大支那共榮圈... 呢個先係最可怕的事情.

講得啱，佢兩邊轉，唔可以旨意晒佢，HK人自己救自己啦

係...美國唔會真心幫的

有巴打又有絲。你發啦

香港人有骨氣啲.
抗爭不求外人
就算外人施捨返嚟，即唔算係真民主

愚見係有力就齊發，冇力就818主線。

利申：中坑工奴，未必每次出到。

你有冇槍啊自救

認真諗得過

唔係靠外國勢力?
連condom 都冇得俾香港做呀! 只靠自己的話等住變新疆啦
有外國勢力支持, 就算係攬炒, 香港失去國際金融同轉運中心的最壞結局, 最少香港人仲有機會爭取同外資一齊撤退. 留番個廢港同D廢老, 等支那慢慢自己玩大灣區同一帶一路.

佢係講緊中共屈佢搞場運動出嚟...
屌你班人唔識就唔好講啦
幫幫手

Logic錯撚晒
香港人就係要叫外人幫拖
要尋求國際關注

舉美國旗要大大力去做

美國旗就係自由，民主意志既象徵

問除咗旗仲有乜實質預備

唔係施捨
係企喺香港呢邊. 同我哋一齊戰鬥. 香港人都有出力的.
形勢比人強仲單打獨鬥? 當然係要爭取盟友啦

冇人叫你做出面

侵侵表面上都要話5關佢事啦

做到出晒面 人地以後點幫

練定美國國歌

再講一次.
"星條旗"唔單止代表美國, 更代表"自由", "民主", "公義".
呢個係反送中運動5大要求背後的真正精神. 香港人追求, 認同的價值觀.

係囉，你乜都唔做都會俾人入外國勢力同埋收錢㗎啦，咁不如打正旗號大大力咁做

你而家搞大件事
會令trump 進退失據，
以後都唔知仲幫唔幫好
記住，一切要保持低調

屌，預撚埋我

其實你去YouTube睇下。 好好聽

好多人俾人捉咗。 仲保持低調？
人哋美國總統已經開始關注係時候我哋助攻

你咁做對得住自己既祖先？
人地司徒華爭取民主，幾時靠過美國？

你唔講真係冇人知🇺🇸代表呢D野，

你地幫下侵侵啦 侵侵都想扮野表面冇幫過

做到出晒面 落佢面玩踢爆？

錯一步，滿盤皆落索
你會令呢2個月既成果一鋪清袋

I can’t imagine why

係. 點解要令trump 難做

唔使膽心. trump點會因為舉枝旗進退失據? 你當Trump何許人物?
美國國會會迫trump take side.
仲有美國係3權分立. 一直分工都係Pence軍事, Trump經濟, 國會搞人權. 支那有問題Trump咪好簡單咁推過波俾國會攞. 反正睇死支那再冇美金買農產品啦

F22最近嘉手納(沖繩)
唔會cover香港，設計都係for台灣南韓
無限FF 假如美帝出兵香港我估計大約咁做

首先7th Fleet出 兩隻 兩棲攻擊艦加2-3隻飛彈驅逐艦 從台海逼近
同時空母戰鬥群傾巢而出 CVN-76 列根號帶隊係渤海東海游戈比壓力東北三省-北京-上海
同時4th同6th Fleet(非洲同大西洋及地中海)一定會抽調主力艦由南海過黎
可能同上先遣不等數兩棲攻擊艦加飛彈驅逐艦係菲律賓澳洲逼埋南海
主力空母戰鬥群再慢慢壓境*或者按兵不動防俄佬，中東有以色列睇住唔會出問題
3th Fleet抽調大量作戰單位係夏威夷集結做第二梯隊
空軍沖繩嘉手納基地F22作戰中隊應該唔會郁
由本土部署F22作戰中隊入台灣/菲律賓(最近中東局勢一升溫就部署左
假如想壓倒性兵力既，直接抽調F-35A作戰中隊都唔出奇
CVN-73華盛頓號大檢修中，但真係升溫得咁快要部署，短時間數日內重新投入戰鬥一定冇問題，睇編入7th定3th

到時日本海自抽下水，幫下後勤；南韓唔洗郁，以防北泡發顛
台灣又可以抽下水，南海有太平島，攞正牌練下兵

溫馨提示，香港大帽山有老解雷達站，一開戰一定係最優先轟炸目標，因為係睇南海最重要既雷達站，下面石岡跑道都走唔甩，手足勿近。
第一波攻擊由F-18混編F-35B發動，炸雷達站同防空
之後轟炸機(關島even本土)+驅逐艦潛艇 導彈放題攻擊所有戰略目標
以上應該由白宮下令起既6-30小時內完成
30-72小時內部署最小2-3個空母群+空軍前進作戰隊
以我估計48小時左右支國整個長江以南所有空中力量全滅，發現即將含國產就會想動用戰略核武
我一廂情願認為美帝會有外星科技令佢射唔出even直接係本土自爆
佢係得洲際飛彈可以用，但從來冇實際證明過有佢聲稱既射程(美帝係成日show射程 LGM-30

之後唔理派唔派登陸部隊都一樣，就係
支共減國，完。

有人連紅媒01都share埋出來反美國旗，大家識做啦
利伸：居美港人，揸正牌揮美國旗

但仍然會樹立香港人「25仔」形象
背叛自己國家

我真係吊你老未呀
你唔提司徒華呢條老妖仆街仲好! 一提佢香港人真係火起!
唔係佢條撚樣用"建設民主中国"欺騙香港人差唔多25年.
香港又點會淪落到呢個退無可退的地步? 雖然當年被騙的香港人自己都要為自己的愚昧負責.
而家你又祭佢出來?

港共01都反更加一定要揮美國旗

暫時全個討論區最強勁嘅對答

點解你知道咁多野

已經係美軍

民主唔係一朝一夕既事，
係慢慢建立的

818

遲啲會開個to group, 等9月就開始做野

鐘意巴打多啲

sir, this way please

我都想係美軍
我都係東抄抄西抄抄only FF下
FB有好多好高質既中文軍武page

你唔知, 支那十幾億人唔知.
唔代表全世界都唔知星條旗的真正意義.
依家成個反送中運動的target audience已經唔係香港, 更唔係支那, 而係全世界支持自由民主的同伴. 星條旗好清楚簡單咁表示: 香港人係站在"民主","自由","公義"的一方. 我哋依家就係好似2戰前波籣, 捷克一樣, 企喺對抗支共獨裁的最前線(外媒依家係咁樣形容香港局勢). 希望世界跟我們站在一起, 共抗支共獨裁侵略全球的野心.

我咪就係咁就係嘅意思囉

唔係話你呀

Sorry, 香港依家已經時間無多.
距離50年不變, 2047大限只剩番27年.
而大中華撚當然講"97民主回歸, 建設民主支那"後過佐22年. 只係香港民主自由一直倒退. 科技進步, 中共卻濫用來監控自己人民.
借問一下大中華心中的"民主支那"仲要幾多十年?
香港同香港人, 冇義務停低, 甚至倒退去就支那體制. 對香港人好唔公平.
請吧, 要建設"民主中国"請自便, 香港人依家想做的只有一件事: 係2047大限前盡力將香港從地獄中救出來.

導彈射程同戰機航程夠遠就得啦，唔打都嚇得

連登有冇美帝人

但支旗咁薄既好似

再問自己: 所謂國家民族同民主自由2難存, 真係非得take side時. 你選哪一邊?.

欲速則不達啊
舉美國旗會搞串個party

所以大家唔可以灰心
一定要撐到10月1

有就快啲浦頭幫手

佢地永遠唔明共產黨心情好唔好都好都係想攪死香港

即係行攬炒啦. 都冇問題. 跑Plan B攞, 先港爆再支爆. 然後再重建香港.
定你好驚攬炒End? 如果驚攬炒end, 那麼一開始就已經唔應該反送中...不, 應該係話繼續當一隻港豬, 慢慢俾人溫水煮蛙
22年香港民主自由大倒退, 仲好意思講"欲速則不達"? . 咁不如閣下講下點"建設民主中国"? 和平演變按照閣下的schedule, 仲要犠牲幾多代香港人先達到閣下的target?

全世界都流一樣血架啦，有人流其他血既咩，唔好傻啦
但有樣要講就係佢地唔係我同胞

人美心善Pelosi

多謝資料提供。
我應該買貴咗好多

多謝資料提供。
另外，愚見旁枝末節有時唔使太深究

絕對正解

呢個實用

反共反上腦？
黨國不分？

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

薄飄得靚D

勁呀巴打，一齊舉美國旗

睇到喊

認真問各位有冇興趣組group, 818好似立場蘋果咁，喺維園入口派print out嘅美國旗？

利申：小弟中坑唔熟tg玩法

寫埋中英標語 話代表中國向美國投降
一定激撚到佢地仆街

呢個主意我鍾意

哦，你有時間，我冇

利申美國護旗手

我就係想㩜炒炒

提醒香港有美國關係法睇住

個個國家都有，係冇一個發展中大國

Sir! This way!

嘩你咁絕？

有人勁驚叫人唔好舉美國旗

屌你支那人嚟？

最大有幾大，"撒回惡法，痛心疾首" 既SIZE?

咁又大得制

敵人同共產黨越驚嘅嘢我哋就越要去做

揾1000個人，每人自備一支

平平地自己print都有效

呢刻訂8.18趕唔趕得切

如果前面20人全部盾牌更加型到飛起

嘩美國議員都支持我哋繼續用美國國旗唱美國歌

我地一定要贏

扯左

Kevin McCarty Is one of the closest friend of Donald Trump

唔好揸外國旗，大陸又有藉口外國勢力!

原來美國旗真係可以令外國勢力介入
唔怪得中共咁驚

拎埋英國 台灣 區旗

美國要打起上嚟2十曰之內可以鏟平共產黨
樓上有人已經分析左美國嘅亞洲軍事實力

如果夠多台灣國旗

可能台灣蔡總統開放比全香港人移民政治庇護

你才是要醒，一句到尾，沒有革命（或者叫政治改革啦，如果你咁驚）是零風險的，所有政治行動都是賭博，問題是大賭或細賭，輸唔輸得起，有無水喉射住，對賭局認知如何，諸如此類。觀乎此，你可以不同意美旗，但我卻覺得舉美旗是和理非行動之選之中的超高增值投資，好過你遊行一百次。各有各做，你唔好阻住哂，唔該借過。

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

All I Do is Win!

Now or Never!

防人之心不可無

哇痴線連當道嘅政治敵人
Hillary Clinton前美國第一夫人都出聲幫香港

一樣的淚，一樣的血...

Sir,this way.

#我係護旗手

孫中山先係國父

陳雲

無所謂~

通常這些敏感東西，會去一些中立地區交收

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

會唔會好攪笑

台灣國旗，亦即青天白日滿地紅，唔淨只代表台灣，仲代表聯合國創始成員，由1911年成立至今仍存在嘅中華民國。只要中華民國一息尚存，中華人民共和國喺某種意義上其實係非法政權，或者係偽政權。十一個日人人高舉或者掛滿中華民國國旗，係對中共嘅一個莫大羞辱，個場面係會非常震憾，同埋具備歷史意義

其實大家唔可以話出機場冇用

只係兩三日影響香港機場

依家全美國所有政府要員議員 總統都出咗聲明警告中國

死撚開啦3毛

好提議

到時屌你有外國勢力點算...
屌返佢：邊有人on9到做賊會大大聲話你知自己係賊

舉美國旗係鬼
激發大陸人支持中共

美國旗除左幫中共宣傳
我見唔到有咩用處

記得用 25mm 水喉通，每支一米長，攪牙，到時兩支駁埋一支，一物二用

最撚無資格講呢句個個係你

酸撚到呢

我是護旗手🇺🇸🇹🇼🇬🇧

【拋磚】我想818喺維園入口派美國旗print out

有冇得諗？

洗乜答佢 你睇唔到佢係度自問自答？

推呀
做護旗手呀 ！

的確會招人口實
同埋會激嬲大中華民族主義者
原本可能有普選，分分鐘舉下旗搞到無埋

咪傻啦普選咪等於攞佢命

中國原本可能考慮緊比香港普選
但今次舉旗單野令習大大要再諗諗
因為舉旗 = 叛國
佢唔想目到一個比漢奸控制既香港

三毛

美國佬好BUY 有人揮US FLAG
自己上去留意下YT d comment
佢地覺得揮動US FLAG = 對自由既追求
有人話睇到流眼淚, 有人話比美國人更愛美國

中華聯邦遙遙無期，點解唔腳踏實地做好自己先，香港從來無欠過中國人

正

仲要一齊唱美國國歌禁住個心口唱 唱到眼濕濕更佳

#我是護旗手🇺🇸

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

香港人是自由之民. 大陸人都係一群偏激民族主義者.

自由之民don't give a fuck to 極端民族主義
大陸人黨國不分, 香港人亦冇必要就佢哋意思.
到佐21世紀仲想用民族主義挷架香港人的話就請省點力氣....

仲未計大陸人的口中說愛國, 身體就好誠實咁靠佐去美帝同西方國家

鄧小平之子鄧質方和孫子鄧小弟（美國籍）
習近平的姐姐（加拿大籍）
習近平弟弟（澳洲籍）
習近平女兒 （美國籍）
劉少奇之女劉婷婷（美國籍）
江澤民的孫子江志成（美國籍）
陳雲之子陳元（美國籍）
劉華清之女劉朝英（美國籍）
宋任窮之女宋彬斌（美國籍）
中紀委前書記吳官正的孫女（美國籍）
張萬年之子張建國（美國籍）
國家輕工業部部長徐運北之女徐南南（美國籍）
反美名嘴袁木的女兒（美國籍）
李敏之女孔冬梅（美國籍）

祖國咁強大, 做乜D高官親屬10個有9個都係美國籍

又係唔好激嬲共產黨？

咁激嬲左好咩好處？
除咗更加強硬

Oh say can you see

黐美國因住炒車...

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

大家手足學埋唱美國國歌

香港＝第51個州

今晚美股跌市喎, 點睇呀金融從業員? 好心你呢d級數就唔好出黎獻世啦

如果冇記錯，我係第一個出嚟撐wave 美國旗嘅巴打嘅，但係都好開心，巴打嘅辛勞係真係開始有成果！多謝你巴打，一直以嚟搖美國旗，辛苦曬！

用美國旗包住自己

宜家都已經強硬，佢再強硬啲都未撚驚過，大把人想攬炒

可以咁做但事後千萬要小心處理
必須尊敬美國旗
唔可比任何美國旗掉地下或垃圾桶
我是護旗手

要令美國人都感受到我們香港人對共產黨既憤怒

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

發夢見到立法會出現美國旗

推呀

夜深一覆

hk人心地善良又天真 邊夠惡毒兇殘既共慘黨鬥

外國最後咪都係借下力互相利用一下幫下口咋

呢個田地

預左欖炒

但希望唔係淨係我地炒

拉唔到佢地唔陪葬 至少都要佢地斷隻手斷隻腳

你呢個級數呢真係做韭菜都冇人割你啦， 消息出咗就自然會消化㗎啦， 就算升市呀都唔係一條直線上升啦都會有回的時候， 螺旋式上升波浪式前進聽唔聽得明呀？ 呢啲叫節奏， 同你講番啲基本嘢啦由貿易戰打到而家你睇下美股同a股對比一下美股一路創新高，a股就一路喺低位徘徊。 邊個含緊撚邊個俾人含自己識睇下嘛？

冇問題，做到幾多得幾多。盡人事。

彈藥就盡俾外國，何時要用睇佢哋。

拉斷支共一隻手回本，拉斷多2隻腳有賺。

最少香港人係行緊正確的路

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

朋友圈？乜撚野terms

佢唱得超撚勁，有冇易學啲嘅版本

好撚勁學唔到到

屌 我join

如果有得揀你會仲會唔會做炎黃子孫？

你真係好撚天真

大家一定要記得毛孟靜曾指示手下搶護旗手嘅美國國旗
呢筆帳係建國日後必定要清算

好，
反正佢哋有理冇理，
係唔係都外國勢力㗎啦，
依家就做俾佢哋睇，
反正佢哋又耐唔到美國何嘅，
豬雜女人都喺美國，
驚閪呀。

揈下國旗就賣國賊，你咁講同五毛有咩分別？

會不停咁循環再用

驚中國嬲咁你又出去示威？

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

係就快!! 決戰日子就到

咪係，呢啲人真係天真得可憐

係催淚彈d煙入面企係度搖旗
如果不幸中埋鎗仲效果仲一流

出美國旗＝認同美國係民主自由＝我地追求緊民主自由
美國立國以黎已經係民主制國家

但要舉真心舉好啲
叫人幫手就真係唔好侮辱到人支旗

有幾張相就夠 1000支多左喇

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

美軍來了

自由民主人權公義法治

岩呀 如果香港立國成功
其他專制國家人民舉香港旗我地會唔會唔支持

Give me liberty or give me death

驚得罪中國就唔好出嚟示威啦

滔滔Lee 亞glee

要傾早就傾掂左啦傻閪

就算傾掂貿易戰都唔代表美國會支持中國，戇鳩鳩

呢個有得諗喎
到時鄰國肯定又玻璃心到爆晒炸

1000–>2000 支

呢位巴打真係唱到個感覺出黎

支那心的確關人鳩
但有無巴打知liberals果邊咩態度？

可唔可以拉埋歐盟英國澳洲

理性討論 點解係美國？
你唔撚好舉中華民國旗仲有意義？

一直唔明帶風向去美國果班人有咩用意

人地都講埋關佢撚事仲要舉真係好on9
唔該理性啲諗下

舉美國旗有乜撚野用？

我都想要，818趕唔趕得切

Ok 就當頭幾次舉有用
次次舉啲人就唔傳架啦

一開始唱聖詩圍警犬都大把人傳 而家仲有冇人講？

咁即係你唔否定有用啦 咁人地繼續舉你憑咩否定

係你用埋紅色字話人舉美國旗無撚用喎 第一個step都講錯人地又憑咩聽你呢個連登軍師講野？

所以唔好機場冇用

機場真係政府死穴

依家中共出軍隊的美國出聲

香港為中心嘅世界第三次世界大戰

🇺🇸

🇺🇸🇺🇸

有人幫我地爭取緊BNO平權, 要舉埋英國旗

賣咪賣囉，都係賣佢地個國咋嘛，我個國係香港

唔該爬下文

邊度買到美國國旗

真係用返香港旗好d！

用晒

帶路

唔好再話國際輿論同民意無用，係好有用

Push

應該818 人人一支美國旗!

sorry，我收番之前話揮其他國旗冇用言論，辛苦曬前線兄弟，加油

舉咩旗都好, 唔好舉中國旗就得

一定要助攻

舉51星旗

冇問題因為以前抗爭活動太複雜太多變數出現

三個月之前根本無人知會發生到咁

下次你出嚟一齊幫手啦

已經俾人揼咗落海

解放伊拉克，群眾都係舉美國旗

比你搞政治就死左十世，台灣唔係靠老美背後做大佬，大陸都打左佢十世啦，你和理非上腦，咩叫敵人既敵人係朋友呀？靠700萬人可以令中國收皮？佢年年殺人都唔止呢個數呀、單靠自己唔靠人香港就真係比你害撚死，唔係要做老美隻狗，係要互相利用黎打7中國，令香港人獲救呀，明唔明呀？

其實最好係多啲民主國家既旗

古時打仗 戰場好大 D士兵(鬼)點接收訊息嘅呢
係 軍旗 唔同Team有唔同嘅旗幟
現代嘅(鬼)因為有混入敵方 所以唔可以帶嘢
大家有冇發覺每次係衝突區都有支union jack
而E個人從來冇人知佢點嚟 點散 亦冇受傷
我想指出現場一定有鬼 鬼一定要收訊息
旗 也可以係一架高舉嘅攝錄機或其他高舉嘅嘢

818肯定出來

其實港元同美元掛勾，香港絕對有能力成為＂美國托管自治區＂

我再重申 香港唔再做殖民地 包括美國既

btw畫得好靚 係邊位出品?啲手工幾靚

姐係好似二戰後既日本咁

其實有得諗

王婆婆揮左英國旗咁耐

英國仲係未有好firm既聲音咁

唉 心酸

唉屌，自己香港自己救

我開trump個twitter黎睇
唔講仲以為美國已經接管左香港

呢句真

美國旗海

人哋「射雕英雄傳」入邊
郭靖 係 蒙古長大，但都心撃大宋，最終名成利就。
楊康 係 金國長大，但做25仔，不得善終。

大家應該知道點揀了？

Reddit link

大家背定美國國歌

推 諗住收工去買

背緊 日日聴

首野勝在可以鳩叫，易搞過do u hear the ppl sing

幾錢？

Wallpaper

正Y。我想做前缐Y。衝Y🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

入到去反洗腦，教番佢地唱美國歌。 🤣🤣🤣
同佢講拎綠卡要識唱美國先得。
哇哈哈哈哈

全中

睇清楚成個局勢

How much ？ 想816 818用

呢個都係可行方法之一

總之要夠多人出聲咁樣場面先至夠震撼

前線可能要頂催淚彈你又要帶個盾

搞一搞中共立國以來第一次咁無面

背緊，好高音

最尾嗰句
For the land of the free, and the home of the brave聽到想喊，原來會為國歌喊係咁解

sorry,聽到有啲眼濕濕

已經練定歌

ME TOO .心裡有種莫名其妙的感動. 從來無試過聽國歌會感動

一於落佢面啦屌佢老母

共產黨。政府官員次殺咗幾多香港人。幾多人被捕

有無兄弟出po統籌下點行動

做佢老母

一於激到支那爆血管

推
八國聯軍 this way!

做佢

聽到
所以好多美國人睇到香港揮國旗，唱國歌
係異常激動
因為係佢地立國精神黎

因為明白自由來之不易

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

1/10 通街美國旗

那裡可以買

係佢哋仲話搵啲唔愛美國國旗嘅人同我地香港人交換

818得唔得

我🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我哋先唔好互相屌媽拆蟹先，先看看現實， 共產黨掌握嘅係14億奴隸， 過去20年利用這些奴隸創造廉價嘅物品輸出全世界， 某程度上撳低了全世界嘅通脹， 如果共產黨能夠跪舔美國佬，你認為美國佬會支持一個能夠穩定控制14億奴隸嘅共產黨還是會支持一個關佢撚事嘅香港？

咁早傾掂做咩呀我係美國佬都慢慢玩啦， 慢慢玩嘅過程大把雀數可以攞，仲有大把消息喺手可以玩過市，玩到年底仲可以幫我選舉助攻。

唔係驚得唔得罪中國嘅問題係點樣玩嘅問題， 你下下攞支美國旗出嚟fing美國佬睇你唔撚起啦咁冇骨氣。

應該話如果唔係有一百萬二百萬嘅和理非， 只有勇武派喺度沖，香港一早收咗皮啦。

818希望見到美國旗海

818希望見到美國旗海🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸✈️🇺🇸🇺🇸

正呀喂！

美軍來了我帶路！！！

背緊！！！！！

SOS 🆘

🆘

SOS

USA

最好一半舉美國，一半中華民國旗
話畀中共聽過左70年你都贏唔到民心

唔好俾鬼打爆關公呀

Success

我係美國人呀屌

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推！
818要見到美國旗海！

2分06睇到想喊

基本上台灣先係我地老豆

Fuck Chinese communist

其實邊度有美國國旗賣

挨得好辛苦
快啲嚟

一枝單買一百，你一千支實有折

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🆘🆘🆘🇺🇸🇺🇸🇺🇸🆘🆘🆘

見到南非都有

解放香港給予願意到開外做開荒牛既港人美籍！Free Hong Kong
香港全世界最愛返工人種 你敢推我敢去

Myself, believe in what I’m doings

美國萬歲

Gave proof through the night that our flag was still here!

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Yes

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

你準備左係邊，陳日又唔見
聽日會否出現

條仆街賺夠比人賺下，今日去六點八都閂左門

全撚部美旗
你吹呀